真攬炒系列7: 消息：蘋果日報裁員至少21人 不涉編採部門

【Now新聞台】消息指，蘋果日報裁員至少21人，主要涉及營業和市場部。

消息指，因疫情影響廣告業務，蘋果日報印刷及數碼業務合併，會裁減員工。

壹傳媒工會發言人林偉聰表示，星期三接獲同事求助，據悉至少涉及21名員工，主要是營業和市場部，並不涉及編採部門，他指工會會與管理層會面，跟進及了解事件。

死左膠無尾BEAR (#292292) 死五毛屈手足

留言881開始屈手足亂打人, 但又無證據

"依家係無証據話廢老先打人， 但有証據前線打人呀， 你有片既請share出黎我同你say sorry"

營業和市場部

借推po 行動po係要推架
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

今個月無831 但約定你229 禮拜六太子見

Hope to see you all in 229

攬炒成功！

搞罷工對抗老細啦屌

有五毛

炒完咪又係入返去做

屌啦 上年嗰個＄3課蘋果
唸住可以支持下香港新聞自由都幾好
屌 點知原來唔係一次性
原來佢有記錄低咗我張信用卡
仲要每個月扣我50幾蚊

屌 之後上官網睇
原來係因為佢話9月之後就收你訂閱費
但因為前排有幾個月唔喺香港
所以冇留意到佢呢個消息同信用卡帳單
on9 咁就比佢偷咗我5個月錢 我窮學生嚟架

收完錢fatfat仲裁員 我屌你老母毒果
扮曬係為新聞自由 而需要捐助
其實佢先係食人血饅頭嘅表表者
屌你老母 趁火打劫

我知我自己都有責任 冇留意條款
但係直接繼續收人錢係咪應該再攞到人permission先再扣人錢？

之後我喺月中cut番
仲即刻張bill扣你21蚊
屌你老母 毒果 嬲撚到

炒人起碼補一個月，但逼你放無薪假一蚊都冇，但份約隨時唔準你返第二份工，邊個先無良呀含家產藍絲 呢個時勢汰弱留強，做唔掂就執，唔執又留你放無薪假先真係無良心

蘋果日報管理層有問題

生意唔好嘅時候唔應該抄營業部同銷售部。佢哋係幫公司搵錢嘅咁樣會死得更加快

個大問題係蘋果日報成個生意模式錯咗轉做收費模式咁多個月以來太多人講咗嗰個不便之處唔喺度再講

抵死課黑金

你智商有無80?

免費 + 自願額外贊助
比較好